急！！Non jupas 求救！！好似唔齊資料

是咁的聽日係hku non jupas deadline
但我實在太on9 唔記得要準備transcript
問過啲frd 佢地話網上printscreen睇到grade都得
但我上網睇過又有人話唔得

想問下如果真係唔得佢遲啲會唔會再比我交多次？

我知我真係on9 但有冇方法補決？

咁你唔柒都柒左啦
咪printscreen頂住檔先囉
等遲d再打電話上下問可唔可以改資料囉

呢度d人話唔得你係咪就唔printscreen交上去呀？
On9

我係諗住printscreen頂住先
係想問下佢遲啲會唔會比我up過限official既上去
唔該巴打

自己直接Send email 問啦

唔好咁緊張，睇住做錯決定呀

你邊間cc先???

當年我係space嘅 唔夠時間買張 transcript up上去 我就咁up左張unofficial transcript上去都完成到個application 之後佢先叫我up張有印嘅上去

可以後補架

後面有寫
Supporting doc 可以之後交，但其他唔改得
Btw報咩科？